{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002032660?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 펜션피아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能か確認してください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションによって期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が必要です。 一軒家の客室とIPTV/WiFiが提供され、カラオケ、バーベキュー場も利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺の観光地としては永木港、楸島、安眠島、安眠島自然休養林、コッチ海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、そのペンションで可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションによって期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては永木港、楸島、安眠島、安眠島自然休養林、コッチ海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 554
    }
}